男人 30歲 銀行應該要有幾多錢

認真

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

$3M

買咗樓應該戶口少錢

$5.2

一個二毫半

2.5

0蚊 銀行
若要生活好 all in 利物浦

認真 100萬

我有一千四百幾十萬
我諗平均都差唔多呢個數掛

$0
拎曬出黎唱美金

最少 50 萬

得幾千蚊

出年先30, 計過到時應該儲得十零萬 畢業頭幾年出黎做d垃圾工根本儲唔到錢月光族

33
已結婚
老婆冇野做
0存款月月清

0
全部放床下底

大學畢業後,平均每年儲三十萬,唔計投資收益，應該要有存款三百萬,計埋要有四至五百萬

資產300萬到啦

2字頭無做小生意/炒賣=白過

一年一度吹水大會又要開始

驚唔驚失業?

今年30出頭
得60萬

0
fg 50k

呢個時世5千啦

睇你老竇老母啦

吸血鬼父母 搵多多都儲唔到錢

2M

0.5

0
利申: 有車有樓

每年儲10萬， 23出歲做野 70萬左右正常

幾百萬算係基本

七十幾萬。冇樓冇車

真係難d. 一拍拖就好多錢使，去下旅行又使d.

畢業出黎得10K, 扣埋老強10K都冇, 俾埋家用還學債, 都冇乜剩, 果陣心態係反正儲黎買唔到樓又冇拖拍咪洗下錢

0.5
因為響應減活動禁曬出黎

70萬左右

老實講，我覺得如果真係肯儲嘅話真係基本要有80萬
但我計過30歲時最多都係得30萬到
利申：24歲

又嚟吹水大會

七十幾萬

好多年青人寫照 唔係個個做醫生律師

80-100萬左右

300萬美金
早排上船用20蚊港紙玩起

個別銀行：$0.01

利伸 有幾個戶口

驚架
見步行步啦

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

30歲 買左樓既30-50萬
冇買既150-200萬點都有啦

2蚊

0，點解仲會擺錢係銀行？

5毛錢

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

RICH

你一個月儲到兩萬五？

係度問埋d 生涯規劃既野 好區限自己 乜都講錢 最重要係人生經歷什麼 有什麼得著

3萬

0 因為轉哂美金CASH
銀行仲有錢既聽仆街喇

一開始就跑輸左
唔好信老細話後生仔挨下先，人工就加小小個隻。
開頭人工升幅決定首置有幾多錢，
首置幾多錢決定以後層樓升幅有幾多槓杆。
跟住就分左幾批唔同資產既人

0

10萬

頭幾年人工低, 年年加勁少, 真係食屎, 而家人工已經係畢業第一份工乘3, 諗返起真心痴線

其實好多fg年薪都無30萬，點儲30?
真係人人出嚟都月薪60k咩

所以話連登真係人才輩出

-$700萬

還足一世

4千

連登仔最鐘意講移民，移去台灣要2百萬，相信大部份都有，好似係

200m

拎撚晒出黎換美金了

咩垃圾工？

娶隻雞，唔撚做駛野

認真 至少50萬

今年30
啱啱好一百萬⋯⋯
畢業每年儲3x萬個啲人工真係要唔低

23歲
成副身家岩岩計過33萬左右
但人工低
d錢係由細儲到大
加埋fg出黎打工死慳死抵咁儲

錢洗左先係自己
依個時勢仲放喺銀行做乜鳩
你估仲係你阿婆收息夠開飯個年代咩

20

33歲 33萬

連登仔 mix 月光族

32歲 60萬

成世人死慳返嚟嘅錢捐晒出去畀手足。

得返三千蚊

捐錢救港

比你有二百萬cash又如何，移民又唔夠，買香港樓又on9，拎晒去投資算la

中肯d講，一百萬係最基本
當你23歲先出黎做野，每月只儲$10000，儲7年都有$840000，7年當中有投資增值，有一百萬係好簡單亦儲得唔算辛苦，都未計bonus同人工增長儲多d

一出黎做野就可以月儲1萬既人有幾多個? 好多U GRAD出黎萬二蚊

拉匀計姐

∞

重點係睇家庭負擔

讀 postgrad 還grant
說到底 屋企無錢是原罪

一球啦

３０歲？

正正常常，普通人，

認真

至少要３６萬ＨＫＤ先算正常少少

我都覺 除非收入真係高

如果有樓住 冇女 銀行我諗點都有1M
利申：普通打工仔角度

300萬美金

我今年30

負緊債

0蚊 仲放係銀行?

560m

有女先儲得快
兩個人返工

有5億6咁撚威水

32歲有130萬左右，畢業頭幾年做垃圾工戶口長期得幾萬蚊，呢幾年搵多左加上長期自閉式生活唔洗錢儲，不過起連登應該唔入流

想買隻熊貓地通拿，最平幾錢買到？

有樓，who fucking cares

識穩錢既 銀行無幾多錢留低 可能十萬以下
唔識穩錢既 就可能70萬以上
利申 尻up

27歲得2萬 。得閒去下旅行 又裸辭 完全唔諗後果

一千萬左右

老婆點解唔做野

二至三十萬係基本

40歲

銀行有1萬左右
屋企有20萬左右
層樓仲差銀行70幾萬

有樓：廿萬都夠
冇樓：22-23歲出嚟做嘢，住屋企嘅話一年十萬理應唔難，咁要80萬啦

層樓差緊銀行幾百

應該講吓欠銀行幾多錢。有本事欠銀行十億八億先算勁！

我當月入20000, 拍埋拖既大家，真係可以儲到幾多呢

26得3x萬
希望30歲儲到100萬

咁窮老婆都唔做野定老婆有病唔返得工？

24得3X萬
希望30歲有100萬

身體唔係咁好
之前做完手術
之後試下做pt

如果30頭, 大學畢業果陣07年08年應該撞正金融海嘯, 最初幾年分分鐘一萬都冇

除左出糧個日～其他日子唔over 10k

點解有人話一拍拖就會駛晒d錢？兩個人一齊儲suppose應該仲儲多左
如果一個女人只會駛男人錢唔要都罷，拍拖開支要共同負擔，亦都要一齊儲錢

pull

100萬cash 加月入50k係基本喇下話

0 父幹

直接講你老豆有幾多留比你

佢老豆比

3 蚊

精子銀行入面有幾十億到啦

零
變晒美金現金

好想過你呢種生活，呢幾年為左儲錢無晒人生，都唔知我儲錢係為生存，定係生存為儲錢

,買左樓。負4M

30歲都來 無經濟能力唔掂
老豆老母睇唔到自己幾耐 放鬆D啦

Ching每個月搵好多下

因為屋企問題，由中5開始邊讀書邊炒散租劏房住，一直覺得無間屋好無安全感，所以一直想買樓，點知越儲樓越貴，越儲越慳..

琴晚好多人去ifc

點解仲會有錢

30萬

30歲人應該有間銀行

當有一球果陣先發覺自己係窮閪

仲擺銀行 轉走佢啦

淨資產100萬算合理。

29歲 得150k係咪廢人

50000 夠， 你啲錢應該唔係香港

應該問捐過幾多出黎幫香港

最少都一億 你睇誠哥

幾十萬加層樓

呢個時勢仲買樓同自殺無分別

月入幾多先

大家一齊增加收入先

26得20幾萬

100m

Same Here 25得20萬
交學費交到窮

起碼一球

16，7k

出咗施政報告之後我好多朋友都買咗
平衡時空

十幾萬既跑車

父母俾個舊單位我地住

$4M

十幾M

去仆街啦

我第4年都乘3了，估下我做咩

但窮到有時齊齊捱面包公仔面
你地唔明架啦

如果真係個個年儲30萬 而家樓價就無人屌啦

５５萬左右

喺連登講月薪同儲幾錢真係得啖笑

冇理由架，冇返幾十萬係手都唔會買高息股架wo

利申：做交易員所以知，但同你一樣，除左冇女

50萬上下

如果早兩年唔玩牛熊, 而家應該有30個
家陣得返一半左右

珍藏玩具古董跑車

30無100萬係失敗

月月清驚咩
至少還有黨 又可共享大灣區榮譽

出埋呢啲垃圾post上熱門
阻撚住哂 搞到行動post上唔到黎

27歲 冇嘜錢
啱啱起過4000萬多小小

天滅中共 全黨死清光

今年24

做左野1年

18k 扣埋老強 17k 一個月

副業 5-7k 一個月

平均22k 月入

副業包食

月洗$3000-4000

1年應該儲180k

然後計返投資收息 每年加4-5% 左右

30歲 如無意外 應該150萬 應該有

每年儲三十萬

20歲大學畢業？ 拔尖都唔得喎

租緊樓嘅點都應該買

依家都10k? 我見一般店鋪sales都12-15k
Fg10幾k有幾難

我得半億，呢個數係少d但比上不足比下有餘

1000萬

60 mil美金

同你一樣fg 330k左右

真心左 其實係我心目中 自己中意既就係跑車

負債

鳩吹大會

個市一冧銀行call loan渣都冇
租樓起碼唔係all in自己成世

正常準時還錢嘅根本唔會call
無啦啦call loan銀行係玩緊自己

有幾難
養下車 買下衫褲鞋 化妝品護膚品 去下旅行
好易清袋

有炒賣 不過係股票輸到仆直

負95000

26歲
得份儲蓄 廿萬
一隻錶 十萬

現金 0

條女成日催買樓買樓 講咁撚易咩

依家易咗好多
做9成按
500萬樓都係50萬首期
加埋其他雜費當加廿萬
然後兩公婆月入加埋4萬就供得掂

巴打都幾撚捱得,用生命換錢

3千幾

今年24歲 得返3萬 岩岩買左樓

唔需要講太多野

都係個句

撚叫我窮呀

以目前既香港, 30歲如果單身我諗最少要有100萬先合理, 叫做隨時有能力買間劏質俾自己生活或者組織家庭. 但好現實講, 有家庭負擔既真係諗都唔洗諗.

100萬啦, 不過我都唔夠當時.

呢個case完全講到唔洗比家用+住屋洗費（租同供都死）已經贏左好多人
你個洗費如果長期keep到3-4k+捱到夜返pt好癲

識人big4 M grade一個月象徵式比$4k家用（係份糧連bonus6-7%左右）
又有fd做老師要比皮幾野家用一個月
同樣都係30左右嘅人

負幾百萬
認真 供緊樓

冇負債...據知有啲人户口有過百萬...但負債幾百萬...所以冇負債已經係贏家

咩一年一度 幾日就有一個

得幾蚊

29買左樓, 唔計樓,

得30萬係身

年齡x10000

巴打幾歲

認真，50-60萬左右

除非你有信心25歲前25k up

一年儲十萬 自己計啦

萬零

$120

3000億

冇女冇養車冇供樓

唔洗交家用

現年29
而家月儲15k，畢業6年共儲700k

話人吹水個班咩心態

事實上香港大把人唔洗交家用 開心生活
唔好用你屋企去衡量人喇

認命 ， 月月清

我份糧先得15k

你儲左我份糧呀屌

利申 : 26

28歲儲到廿幾卅萬，就已經要plan 結婚擺酒影婚紗相渡蜜月，私樓買唔起，年年抽居屋一抽中如果無屋企幫又係拎哂舊錢去俾首期，每個月月清去供樓。

心入面想每年一個滑雪trip, 一個潛水trip, 如果有小朋友就真係一d 私人空間都無成世靠捱。

呢個就係每個月搵得兩皮幾既哀歌。

起碼1蚊

剛剛今日30歳做公營表示 月月清 又成日旅行，有d 外幣美股， 得廿萬左右，但唔後悔，我最小去曬成個歐洲，非洲都落過，見過極光，去過撒哈拉，睇過恆河燒屍
ed 野唔係後生做就做唔到，老左無力做，搵到都無意思

我同我女朋友講，結婚我唔攪ed 麻煩野，做一晚show 使我十幾萬，去兩個月落南美再落南極都有找啦咁，佢又ok

5億

我認為好講命運如果唔係衰投資 最基本都有過百萬

還請咭數已經萬幸了

最少五層樓揸手

三十萬左右，
如果你有買玩具，十萬左右。

好誇
朝9晚11
計埋搭車沖涼食早餐真係全返工

餐餐係出面食,又玩又旅行又買嘢.
30歲通常係欠債中.

認真 未買樓兼冇任何投資就至少要有150萬

29 70萬
儲得好辛苦

你條女都幾on9
除非佢好有錢一齊買

好多frd都多過呢個數

而家26儲左大約50萬
每個月儲1萬多d
希望28-29應該有1球
如果中間冇咩特別支出

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

30頭
現金少過500k
有層25-26m樓

有買樓既首期，幾十萬

咁都有d 分別既，結婚擺酒果舊錢如果親友客氣，又唔係擺咩大酒店應該都cover 到大部分既，當幾皮野做show 都可以接受，係婚紗同prewedding 影相果d 無回頭je. 渡蜜月錢駛左就駛左只有硬食，我女人話要去德國天鵝堡，一世人一次我都由佢。

但30歲，如果無特別技能，無做兼職，真係好難儲到一百幾廿萬呢個水平

我女朋友做中學老師都儲唔到咁多啦

37，遊戲人生，最多試過有百幾萬，依家唔夠十萬錢唔洗留來做乜，一年四次旅行，單身，以前月入過十萬，依家得二萬幾

咁女人呢

擺酒影婚紗相渡蜜月係有錢人/中產先做

冇咁大個頭 唔好戴咁大頂帽

嘩
Details please share

1億美元左右啦

以前做運輸生意，之後同條女拍左8年草落多少，散左之後分身家仲有一球鬆D，之後放棄做生意，朝五晚七，去台灣住左2個幾月，休息左年幾後打工，依家覺得生活到就夠，太過勉強自己為錢都唔之為乜

條女有冇一齊幫手草？.？
其實係因為草得唔夠多 有一百萬好似好多
喺香港又唔知可以用來做咩

咁辛苦都唔知為乜 真係夠生活就算

有10分1佢草不過冇謂計較咁多

1/10
然後分一半

係既 無謂計咁多

起碼要60-70萬

計下自己身邊有乜人可以交一世朋友好過啦

一定唔係條女先

每次呢d post 有d留言都離曬地
我已經唔理假膠
我想講 好多人30歲都冇30k

無 ，錢係公司戶口

有道理
老豆老母要家用嘅 個個月同你入後波

same here 29巴
原本有80幾 結完婚
小朋友岀世後得返幾萬
係哂係個個都係咁？

Same here

得返5位數

巴打做咩 得番5位數
冇儲過錢

負緊